# Copyright (C) 2020 Tzu-Hsiang Chao
# This file is distributed under the same license as the WooCommerce - ESun ACQ plugin.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce - ESun ACQ 0.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/woocommerce-"
"ESunACQ\n"
"POT-Creation-Date: 2020-11-11T00:08:59+08:00\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-11 00:12+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.1\n"
"X-Domain: esunacq\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Plugin Name of the plugin
msgid "WooCommerce - ESun ACQ"
msgstr "WooCommerce - 玉山銀行線上收單系統"

#. Description of the plugin
msgid "ESun ACQ for WooCommerce"
msgstr "使用WooCommerce之玉山銀行線上收單系統"

#. Author of the plugin
msgid "Tzu-Hsiang Chao"
msgstr "趙子翔"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://github.com/amgtier"
msgstr ""

#: esunacq.php:46
msgid "Query Order Status"
msgstr "查詢訂單狀態"

#: includes/ESunACQBase.php:23
msgid "Awaiting %s Payment"
msgstr "等待 %s 付款"

#: includes/ESunACQBase.php:44
msgid " Not Found."
msgstr " 查無資料。"

#: includes/ESunACQBase.php:50 includes/ESunACQBase.php:51
msgid "Inconsistent "
msgstr "不符 "

#: includes/ESunACQBase.php:71
msgid "Return Code Not Found"
msgstr "查無回覆碼"

#: includes/ESunACQBase.php:76
msgid "Store ID Incorrect"
msgstr "特店代碼錯誤"

#: includes/ESunACQBase.php:77
msgid "Store ID Incorrect, got: %s"
msgstr "特店代碼錯誤：%s"

#: includes/ESunACQBase.php:83 includes/ESunACQBase.php:84
msgid "Order No. Not Found"
msgstr "查無訂單編號"

#: includes/ESunACQBase.php:104
msgid "MID(%s) or ONO(%s) Error. Refund failed.<br>"
msgstr "MID(%s) 或 ONO(%s) 錯誤。退款失敗。br>"

#: includes/ESunACQGateway.back.php:46 includes/ESunACQGateway.php:37
#: includes/ESunACQSettings.php:54
msgid "ESun ACQ"
msgstr "玉山銀行"

#: includes/ESunACQGateway.back.php:47 includes/ESunACQGateway.php:38
msgid "Credit Card Payment with ESun Bank."
msgstr "使用玉山銀行線上刷卡。"

#: includes/ESunACQGateway.php:73 includes/UnionPayGateway.php:82
msgid "Refund Failed: %s"
msgstr "退款失敗：%s"

#: includes/ESunACQGateway.php:88 includes/ESunACQGateway.php:107
#: includes/ESunACQGateway.php:244
msgid "Query Failed: %s"
msgstr "查詢失敗：%s"

#: includes/ESunACQGateway.php:101
msgid "Query Result: %s"
msgstr "查詢結果：%s"

#: includes/ESunACQGateway.php:141
msgid "Redirecting to ESun Bank. Do not refresh or close the window."
msgstr "導向至 玉山銀行中，請勿「重新整理」或「關閉」頁面。"

#: includes/ESunACQGateway.php:153
msgid "Data Not Found"
msgstr "查無資料"

#: includes/ESunACQGateway.php:180 includes/ESunACQGateway.php:181
#: includes/UnionPayGateway.php:157 includes/UnionPayGateway.php:158
msgid "%s No Not Found."
msgstr "查無編號：%s。"

#: includes/ESunACQGateway.php:189
msgid "Pay by credit card. (At once)"
msgstr "信用卡 付款（一次付清）"

#: includes/ESunACQGateway.php:192
msgid "<br>Digits: %s"
msgstr "<br>信用卡號碼：%s"

#: includes/ESunACQGateway.php:211
msgid "Transaction Date: %s<br>"
msgstr "訂單交易日期：%s<br>"

#: includes/ESunACQGateway.php:212
msgid "Transaction Time: %s<br>"
msgstr "訂單交易時間：%s<br>"

#: includes/ESunACQGateway.php:213
msgid "Bill Serial: %s<br>"
msgstr "簽單序號:：%s<br>"

#: includes/ESunACQGateway.php:214
msgid "Authorization Code: %s<br>"
msgstr "授權碼：%s<br>"

#: includes/ESunACQGateway.php:220 includes/ESunACQGateway.php:227
#: includes/UnionPayGateway.php:193
msgid "Refund Failed: %s<br>"
msgstr "退款失敗：%s <br>"

#: includes/ESunACQGateway.php:238
msgid "Refunded<br>"
msgstr "已退款<br>"

#: includes/ESunACQSettings.php:22 includes/UnionPaySettings.php:25
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: includes/ESunACQSettings.php:23 includes/UnionPaySettings.php:26
msgid ""
"It is enabled only until both <code>Store ID</code> and <code>Mac Key</code> "
"are nonempty."
msgstr "在<code>特店代碼</code>與<code>Mac Key</code>有填值時才有效。"

#: includes/ESunACQSettings.php:27 includes/UnionPaySettings.php:30
msgid "Store ID"
msgstr "特店代碼"

#: includes/ESunACQSettings.php:29 includes/UnionPaySettings.php:32
msgid "Store ID provided by ESun Bank"
msgstr "玉山銀行提供之特店代碼"

#: includes/ESunACQSettings.php:33 includes/UnionPaySettings.php:36
msgid "Store ID for Test Mode"
msgstr "測試模式特店代碼"

#: includes/ESunACQSettings.php:35 includes/UnionPaySettings.php:38
msgid "Store ID for testing provided by ESun Bank"
msgstr "玉山銀行提供之測試模式特店代碼"

#: includes/ESunACQSettings.php:39 includes/UnionPaySettings.php:42
msgid "Mac Key"
msgstr ""

#: includes/ESunACQSettings.php:41 includes/UnionPaySettings.php:44
msgid "Mac Key provided by ESun Bank"
msgstr "玉山銀行提供之Mac Key"

#: includes/ESunACQSettings.php:45 includes/UnionPaySettings.php:48
msgid "Mac Key for Test Mode"
msgstr "測試模式Mac Key"

#: includes/ESunACQSettings.php:47 includes/UnionPaySettings.php:50
msgid "Mac Key for testing provided by ESun Bank"
msgstr "玉山銀行提供之測試模式Mac Key"

#: includes/ESunACQSettings.php:53 includes/UnionPaySettings.php:56
msgid "This controls the title which the user sees during checkout"
msgstr "此項目控制使用者在結帳時會看到的付款方式"

#: includes/ESunACQSettings.php:64 includes/UnionPaySettings.php:67
msgid "Test Mode"
msgstr "測試模式"

#: includes/ESunACQSettings.php:67 includes/UnionPaySettings.php:70
msgid "Enable the sandbox mode"
msgstr "啟用測試模式"

#: includes/ESunACQSettings.php:71 includes/UnionPaySettings.php:74
msgid "Save Logs"
msgstr "儲存記錄"

#: includes/ESunACQSettings.php:74 includes/UnionPaySettings.php:77
msgid "Enable logging at %1s"
msgstr "啟動紀錄於：%1s"

#: includes/ESunACQSettings.php:78
msgid "Store Card Digits"
msgstr "儲存信用卡號碼"

#: includes/ESunACQSettings.php:81
msgid ""
"Save the first 6 and last 4 digits of buyer's card number at order note."
msgstr "儲存信用卡之「前6碼」以及「後4碼」"

#: includes/UnionPayGateway.php:44 includes/UnionPaySettings.php:57
msgid "UnionPay"
msgstr "聯銀卡"

#: includes/UnionPayGateway.php:45
msgid "Credit Card Payment with UnionPay."
msgstr "使用聯銀卡線上刷卡。"

#: includes/UnionPayGateway.php:120
msgid "Redirecting to UnionPay. Do not refresh or close the window."
msgstr "導向至 銀聯卡中，請勿「重新整理」或「關閉」頁面。"

#: includes/UnionPayGateway.php:166
msgid "Pay by UnionPay (At once)"
msgstr "銀聯信用卡 付款（一次付清）"

#: includes/UnionPayGateway.php:187
msgid "Transaction Serial: %s <br>Refund succeeded."
msgstr "交易編號：%s<br>退款成功。"

#: includes/UnionPayGateway.php:206
msgid "UnionPay Status: %s <br>"
msgstr "訂單交易日期：%s<br>"

#~ msgid "Query failed: %s"
#~ msgstr "查詢失敗：%s"

#~ msgid ""
#~ "For ESun Bank ACQ. It is enabled only until both <code>Store ID</code> "
#~ "and <code>Mac Key</code> are nonempty."
#~ msgstr "在<code>特店代碼</code>與<code>Mac Key</code>有填值時才有效。"

#~ msgid "Title - ESun ACQ"
#~ msgstr "標題 - 玉山銀行"

#~ msgid "Description - ESun ACQ"
#~ msgstr "描述 - 玉山銀行"

#~ msgid "Pay with Credit Car through ESun Bank."
#~ msgstr "使用玉山銀行線上刷卡。"

#~ msgid "Title - UnionPay"
#~ msgstr "標題 - 聯銀卡"

#~ msgid "Description - UnionPay"
#~ msgstr "描述 - 玉山銀行"

#~ msgid "Pay with UnionPay."
#~ msgstr "使用聯銀卡線上刷卡。"

#~ msgid "Order No. Not Found."
#~ msgstr "查無訂單編號。"

#~ msgid "Mac Keyprovided by ESun Bank"
#~ msgstr "玉山銀行提供之Mac Key"

#~ msgid "Mac key for test mode provided by ESun Bank"
#~ msgstr "測試模式使用之Mac Key"

#, fuzzy
#~| msgid "Mac Key for Test Mode"
#~ msgid "Mac Key Test"
#~ msgstr "測試模式Mac Key"
